［文宣加油］唔係和勇合一！係不分和勇啊屌！

睇返今日，各大派系出手想和理非同勇武切割

泛民：和勇合一
左派報：多得武警係深圳，阻嚇到一班暴力分子
大陸網民：民主爭取咪好，我支持㗎。
本地藍絲：睇到遊行示威終於同暴力切割
政府：大致和平，希望可以開展對話。

無疑818，我哋贏到國際輿論。

但實際上，五大訴求，一樣都未有。

今日各方出手，又想將示威拉去返和理非，然後，坐係度爭取到2047

問心，只係和理非爭取過乜嘢？阻止過乜嘢？

到今天，仲可以咁成功，唔係和勇合一啊販民！

係不分和勇，互補不足！

Fuck you Government, We can do it both！

818展示我們從善如流，但你政府一日不解決！運動一日唔散！

兄弟爬山！唔會孤單！

不要說 推post
Let’s say we can do it both

唔識用reddit/twitter嘅入嚟睇下!

[ 整合 ]文 宣 國際戰線 ! 入嚟開工啦 !

［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！